[GBF]騎空團招人

均rank： 唔重要
古戰方針：任刷 自願早場
古戰要求：每日最低3000萬
新手都冇問題 只要你有心玩
間中有帶過路西法
上次古戰4勝,依家29/30
收兩個人
禁止團友玩艦B

有意請留TG/game id都ok

新手都冇問題 只要你有心玩
吹啦

不要皮

樓豬是狗 不要進

我玩艦B 進不了